Helaas, maar die zin is een plasje; is het niet?
We weten nu wat er in de graaf, toen hij grijpen je geld, maar Jonathan zo fel mes zet hem in het gevaar dat zelfs hij angstaanjagend.
Hij ontsnappen.
Hoort mij niet ontsnappen!
Hij zag dat met maar één aarde-box links, en een pak mannen volgende zoals honden na een fox, dit Londen was geen plaats voor hem.
